同張國鈞度16字競選廣告

跟黨移民，
重建家園，
盡情享樂，
間中亂攪。
Asics Tiger 見到，畀我度埋
着草走佬，Tiger 同行。